［69612］大家覺唔覺得香港人真係好團結 和平

換著其他地方 呢啲亂世亂局 一定會有人趁火打劫 姦淫擄掠
但係發夢見到香港呢幾日 一單老強 爆格 碰瓷 全部都唔見有
你可以話太多新聞所以蓋過左或者啲強姦犯變態佬出撚曬黎遊行
但係係我眼中 大家一齊嗌頭盔 眼罩 長遮 果陣
真係都好撚柒團結 所有仆街犯或者賊 對唔住
矛頭都係直指送中條例
所以香港人骨子裡 其實都係好人

聽日加油 摺隻紙鶴帶支花出黎行啦 當比份心意
Sor真係好1999

推😢

聽日要和平
唔好比政府入！！！

推

黑警冷血，林鄭殺港

出得黎反修例既香港人就係飽讀聖賢書 文質彬彬

示威人數往往係警犬幾倍甚至十倍有多 如果學似班毅進仔咁垃圾 人人拎碌鐵棍沖埋去開拖 都滅撚左佢地啦

往林鄭叫班學生哥做暴徒 真係暴徒 警犬夠秋？

一向覺得香港人係特別